我哋喺五週年前一日分咗手

其實我預咗會有呢一日。
不過我冇諗過會咁諷刺，係五週年前一日。哈哈。
知道會有呢日，但其實我乜都冇準備。

猝不及防。
砰—
一下重擊，好撚痛。

如果我有八十年命，扣翻十歲前同六十歲打後，有五十年。
原來你佔咗我人生嘅十份之一。
準確啲講，我嘥咗你十份一人生。

或者由一開始就係錯。我嘅性格已經提前註定咗呢段感情嘅失敗。我覺得你喺我身邊係天經地義嘅事。

我愛你，但我冇珍惜。

對唔住。

我想將全部嘅溫柔俾你。
但係咪已經太遲？

我已經失去咗你。

我飲到好醉— 點解我連你個樣都唔記得？
我係咪太習慣將所有嘢當做理所應得？

我哋嘅世界一早已經冇得分開。
你嘅朋友
我嘅朋友
你屋企人
我屋企人

一直都覺得你唔可以冇咗我，但點解反而好似變咗我唔可以冇咗你？
定呢個世界根本冇話邊個冇咗邊個就唔得？

你會瘋狂喊一排。
你會覺得世界上再冇愛情。
你會搵個新男朋友。

你會發覺
咦，點解條友咁撚似佢？

你會分手。
你會再搵個新男朋友。
你會慢慢忘記我。

我好想知佢對你好唔好。
我已經再冇資格知邊個對你好唔好。

等待著你說我不是你的誰 誰說我沒有準備

.

其實分手好小事

過咗好耐睇緊係小事 有咩時間沖唔淡

換個心態去諗分手依件事會好好多

香港地媾女易到仆街，唔駛唔開心。

照下鏡先

成日都照

永遠分開咗先識珍惜....

讀住睇 讀讀下rap左出嚟

不過點都好 加油巴打
呢幾日飲多兩啖酒啦
醉暈左好過幾日無得訓

收皮啦垃圾

我讀完有靈感仲跳左隻舞

加油巴打

同你經歷好似

睇見都心Up
五年，對你對佢，都唔係一個短時間
樓主你都一定好傷

瞓唔瞓到覺？